{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제이원 호텔"
    },
    "text": "32階最高階ランドマーク清州5つ星ビジネスホテルへようこそ。 ホテルは便利な交通環境を提供し、清州空港から約8分の距離に位置しています。 中部高速道路とKTX五松駅を利用すればソウルまで1時間以内で行けます。 チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前です。 寝具の追加時には22,000ウォンの追加料金が発生し、駐車は無料でご利用いただけます。 歯ブラシと歯磨き粉も無料で提供します。 また、無料Wi-Fiもご利用いただけます。 Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがありますので、ご了承ください。 朝食は32階のスカイラウンジです。セミビュッフェ式で提供され、朝食時間は07:00から10:00までで、入場は09:30まで可能です。 大人は18,000ウォン、小児(6歳~12歳)は10,000ウォンの料金がかかります。 付帯施設としては24時間営業のフィットネスが提供されます。 より良いサービスを提供するために、現場の状況に応じて朝食メニュー、時間、料金が変更される場合があります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは清州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでの交通手段はありますか？",
            "answer": "はい、清州空港からは車で約8分の距離にあります。また、中部高速道路とKTX五松駅も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、寝具の追加時には22,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は32階のスカイラウンジで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は18,000ウォン、小児(6歳~12歳)は10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "24時間営業のフィットネスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューや時間、料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、現場の状況に応じて朝食メニュー、時間、料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 397
    }
}